黑心藍屍火鍋店老闆戴口罩

回下帶先

深藍藍到黑既火鍋店胡爐老闆係Facebook經常怒𨳒抗爭者做暴徒，仲要句句𨳒你老母口罩黨。

不過最近佢終於戴左個口罩，成為佢口中要𨳒老母既口罩黨但佢都仲係嘴gel gel 話but black mask

講甘多又係時間提大家，而家打邊爐高風險呀！
免得過真係唔好去

仲有616黑店扮黃店

detail?

Detail????

佢間野執左未

應該未，唔執推到佢執

佢係用假消息分化, 希望大家冷靜D

就執

616同loco bike係一條線，好人嚟㗎喎！

你咪繼續食囉on9

推

616老細係藍嘅話我圍住港島祼跑

講左死老母 唔講死全家

咪係

真心個樣handle唔到就唔好剪呢種頭